岩岩Lol rank打左頭5輸晒

好爽

右可能會贏